村代表選舉 朱凱廸被 DQ

報名參選元朗八鄉元崗新村居民代表選舉的朱凱廸，今日正式遭到「DQ」，被選舉主任通知其提名無效。：
選舉主任：朱「隱晦地」確認支持獨立是選項

2018年新聞。完。

上年嘅新聞你開po想表達D乜

Pushh

講緊係黎緊 區議會同立法會都會被 DQ

屌你，上年嘅新聞你拎來宜家講

煽惑他人暴動。

假新聞 不安